臭bi 成熟左， 淫底左

岩岩睇live, 真係好撚正， 好想擒柒佢。

周竪峰真係好狗公

咩叫淫底左

佢本身就快同Sonia Ng齊名

佢地節目講果個圓姑碌係味真係做雞？

🤤

正架， 我覺得佢仲正過法屎

邦力子

Bonix 同臭b都正， 玩法唔同啫

隻腳好似好白滑

點玩都正， 由頭玩到落腳趾

佢隔離傑女好撚好肉地， 岩撚晒你地

但有益友爆料臭bi 比正白旗食左

臭雞

俾你揀 屌希利子定bi

好左好多負皮

不嬲港女+淫底

Lm

又係佢
識人係宿同佢扑完就同左佢一齊
然後同佢女朋友分手
死臭雞

手

屌你老母， 鄧麗欣咁款， 好撚正，今晚又hj2q

普通料都2Q? C Hing 你平時一日打幾Q？

咩普通料， 好撚正架